import 'question.dart';

const List<Question> questions = [
  Question(
    question: '1. Genshin Impact เป็นเกมแนวอะไร?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'ก.  Open world, Rpg',
      'ข.  Mmorpg',
      'ค.  Turn-Based',
      'ง.  FPS',
    ],
  ),
  Question(
    question: '2. Genshin Impact เมืองแรกที่ผู้เล่นได้เล่น ชื่อเมืองอะไร?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'ก. Sumeru',
      'ข. Inazuma',
      'ค. Mondstadt',
      'ง. Liyue',
    ],
  ),
  Question(
    question: '3. Genshin Impact ตัวละครแรกที่ผู้เล่นเจอในการเล่นคือใคร?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'ก.  Kaeya',
      'ข.  Diluc',
      'ค.  Amber',
      'ง.  Paimon',
    ],
  ),
  Question(
    question: '4. Genshin Impact ณ ปัจจุบัน V.4.4 มีเทพทั้งหมดกี่องค์?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'ก.  1 องค์',
      'ข.  2 องค์',
      'ค.  3 องค์',
      'ง.  4 องค์',
    ],
  ),
  Question(
    question: '5. Genshin impact เมือง Mondstadt ใครเป็นเทพประจำเมือง?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'ก. Nahida',
      'ข. Raiden Shogun',
      'ค. Venti',
      'ง. Zhongli',
    ],
  ),
  Question(
    question: '6. Genshin impact เมือง Liyue ใครเป็นเทพประจำเมืองเมือง?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก. Xianyun',
      'ข. Zhongli',
      'ค. Ayaka',
      'ง. Ningguang',
    ],
  ),
  Question(
    question: '7. Genshin impact เมือง Inazuma ใครเป็นเทพประจำเมืองเมือง?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก. Ayaka',
      'ข. Raiden Shogun',
      'ค. Yae miko',
      'ง. Sara',
    ],
  ),
  Question(
    question: '8. Genshin impact เมือง Sumeru ใครเป็นเทพประจำเมืองเมือง?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'ก. Nahida',
      'ข. Alhaitham',
      'ค. Dehya',
      'ง. Baizhu',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        ' 9. Genshin impact ใครเป็นเทพที่เก่งที่สุด ณ ปัจจุบัน อ้างอิงตามเนื้อเรื่อง?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'ก. Nahida',
      'ข. Venti',
      'ค. Zhongli',
      'ง. Raiden Shogun',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        ' 10. Genshin impact กาชาตัวละครจะการันตีที่โรลเท่าไร?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก. 80 โรล',
      'ข. 90 โรล',
      'ค. 100 โรล',
      'ง. 99 โรล',
    ],
  ),
];